唉～

誰又騎著那鹿車飛過～

訓啦